12號係中環壞車點算

除左打死火燈 洗唔洗響咹警告下人
我警自已朝早9點係中環死車

利申：未死過車 唔識點處理

行到無油就試過，壞車就未試過

去到中環個心突然唔舒服要停低休息？

好驚有人多手拉地鐵手製

點都好記住著死火燈，同埋我諗你第一次死火都應該好騰雞，會驚到頭暈頭痛手震震咁，記得帶定水同著舒服啲嘅衫呀，保重

11號晚攜帶食油、花生油、機油、汽油橫過係干諾道中告士打道等等重要幹線嘅時候
一定要小心漏油 橫過之前一定要買埋三角警示牌
漏油前二三十米放定三角警示牌先
漏完留係現場根本毫無幫助 最好拿拿臨離開搵人幫手

11號晚12號整日絕對要係令全港路面攤瘓
處理漏油事故至少要花兩三個鐘頭 絕對比佔領道路一勞永逸
油+三角警示牌加埋最多兩舊水
無罷工揸車出街嘅人自然會因為漏油事故幫我地出力

攤瘓交通絕對唔會影響香港區與區本身嘅運作 每個區內都有自己嘅醫院 超市 藥房
公民不服從嘅目的大家都明白 千奇唔好覺得搞到人就過意唔去

紅隧入面死車可以點做？ 叫拖車得唔得？

佢地有拖車幫你拖出安全路段，你再自己call車，需時約5分鐘到

推

提提大家：注意安全車速，保持安全行車距離，慢車應靠左行駛（如非爬頭不要靠右啊！可能會食告票的），不要衝紅黃燈，由紅燈轉黃燈才做起步動作，做個守法的駕駛者啊！

在公路上 覺得自己架車有咩唔妥 揾個安全住置停車 盡快離開公路找安全地方 找救援

車無咗 可以再買 命無咗 去邊度揾

講得好，做個守法的駕駛者非常重要

Between, 近來想減肥和環保，諗住踩單車返工和shopping，請問單車可唔可以在市區的馬路上踩？

除行車天橋同快速公路外，附近無單車徑的話要踩就要踩馬路。

正呀！

我可以在馬路的慢線慢慢踩單車上班shopping，又環保又健康，希望可以多d人同我一樣，為地球出力啦！